Pixel 定 Pixel XL?

本身用緊iphone 6plus 覺得大左少少 想換pixel 機

睇返個spec好似一樣 究竟出128gb pixel 定 pixel xl?

pixel
pixel xl

轉pixel

Pixel xl 咪同plus 差唔多大

pixel 個spec太好J

iphone7 又無3.5mm

其實plus 我覺得大左少少

轉返iphone啦，等pixel 2 ，pixel speaker造工差，就咁聽聲都覺得唔掂

同iphone7 放埋一齊真係天與地

pixel 個鏡頭都好似正過iphone 7

有幾可用speaker

其實pixel 同pixel xl 除左大少少 同電量多少少 仲有咩分別

終於有正皮

係， 但用過就知pixel 有幾正

買多部細Pixel啦,同iphone 6 plus 雙修

巴打用緊pixel 定 pixel xl

用緊iphone7+

巴打究竟iphone 7 定 pixel 好

梗係兩部啦，一大一細先過癮

Pixel 冇行貨，一年後好似5x 6p 咁出問題都唔知你點算
我就覺得Pixel 好過iphone7
Iphone7+好過pixel xl

細機大機唔計電好似樣spec

都係降頻821

之前用過n4 對google都幾有信心

iphone 7 就係差在個3.5mm

N4 好過之後d 機

用緊 pixel, so far so good
pixel xl太大喇

唉 咁講究竟 iphone 7 plus 定 pixel 定 pixel xl 好

有無硬件問題?

睇手機台iphone好似愈做愈差，見你之前都有用

過n4都應該會滿意pixel走nexus既風格(簡潔)，最

純正既android，前排我部n4壞左諗都冇諗就轉細

pixel，係我心目中冇手機夠pixel咁好用，雖然佢

唔係完美

唔該巴打

同埋我覺得pixel係完美

咁你咪轉pixel, 希望唔會步n5x n6p 後塵啦

用緊xl帶緊啲厚套手感好似揸住note1咁
唔帶套手感就唔差
依家考慮緊轉唔轉細機
不過電量係一個大問題

香港都冇行貨

前面有人講起 n4

屌佢粒 power 制真係好垃圾 壞完整完又壞

同5x 6p 比算好好

倒水電?

鬼域 挨貴價

倒水就唔算既
我打機,fb,lihkg screen on 2hrs 29%電
但細機再細多幾百mah,驚唔夠我用姐

巴打PIXEL XL單手操作唔到?大PIXEL我覺得真係核電咁,多成

700mah,細PIXEL D電量都夠我用1日,PIXEL依家粒電又唔會好似

NEXUS咁倒水

有pixel xl出香港版先算啦

xl 的確係核電, 電量好似仲好過iphone7 plus

巴打唔洗鬼域買架,去深之都買平5百到,大家都係英國水貨,不過鬼域好似有18個月保養

我部n4同n5都係死power制

單手操作唔到 尤其是帶左case
電量有咁勁咩

鬼域個價已經叫做咁上下，部機外國本身定價都係偏高

用緊XL 答你，電量真係無得頂

有啲話個 speaker有問題
但我自己嗰部又唔覺

不過影相有時係會影到個光圈出黎

PIXEL XL同PIXEL
電同MON SIZE
仲有RESOLUTION 同PPI分別
基本上大左係應付PPI密左既關係

可能pixel個speaker得單喇叭，偏向低音，冇乜立

體感，聽歌個邊就爽d，不過少問題黎既姐，可以

透過刷機黎改雙喇叭，pixel唯一挑剔到佢就係個

喇叭

我自己都用緊xl，都算用過既機裡面算係長氣

自己又好少用電話睇片 所以冇乜所謂
btw個相機同粒電真係一流

睇片都用耳筒 唔會就咁睇

應該而家轉Pixel好，家等埋Nokia月底個發布會先？
而家睇Nokia部機流出啲specs好似唔錯
利申：N5已壞